SR合金

呢個系列係咪收左皮？完全冇哂新野，屌，一直等緊佢出大贊卡架嘛